[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (44）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員
Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩
White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ
Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤
Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸
Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :
1.魚腩最忌有自信
2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得
3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波
4.平安鐘是必須
5.倒水只會遲到不會缺席
6.三分射手們骰仔中六先入
7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求
1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

留明

2+1

無眼睇

後面條女

進攻啞火到咁

反cup了

DDR 有冇需要打咁撚急呀。屌你老母

又係出倒水射起左

要輸了

cup了

屌。。

反超屌

係倒到自己熄火

開心既係 下半場冇水可倒

啲雞黑到咁都被人反cup
刺抵屌

問題係後備有2分半鐘進攻死機

熄火熄得咁快

黑哨都輸
笑撚死

出芹菜算啦

刺太少三分 要入三個兩分去追人地兩個三分

成個第二節都唔知打咩

一齊傾pop後面條女算啦
條女仲好波過刺

又出基唉

醒晨啦屌，呢場要攞呀仆街

12比4罰

又關ddr急同倒水陣比人刷手感事

擺到明係手感無啦啦差到仆街一堆應入嘅入唔到先比塊開心追分啦

毒瘤唔敢起手
LMA射左2球

圖呢屌你

科呢啲要有啦

次次廁都係咁倒

成班冇人射得入

冇cap到
等鏡頭

對面chop chop 場
刺就瘋狂打鐵

屌做乜撚啲進攻

熄到咁 我屌

開始補哨

DDR

ddr有火

咁又兩球罰球黑撚到

好悶吖....

其實NBA而家要做到場場都tie game
會唔會太明顯

6 points from fieldgoal 11 from free throw
真心黑

D進攻搞乜

正常d應該輸緊15分了

一節倒哂

好彩Murray冇入

屌好彩murray呢球唔入

垃圾刺防過pick 真係世界級垃圾

如果唔係黑雞 刺而家輸緊10分

feel到今場要輸了

唯有希望下半雞塊3分涷番啲

lma呢球應該出番黎拖夠鐘先射不過難得入到波就算了

真心第2節倒好過第4節倒

一pick一射就拎到分

你計咗下半場球證要還雞未先？

要不是球証炒緊20度

lma 呢個series 拎波全部都係高位咁滯

還翻哂既話唔洗睇架啦喎

後備唔拎分 唔掂

塊個底太頂得

比對面個肥仔推返出黎姐

基同射手啲狀態咁差好難打 刺依家冇三分可言

In forbas we trust

唔柒都偷笑
利申賣科黨黨魁

唔知醒 好彩睇到半場

趕得切睇輸波

開始炒

今場輸左拎去trade算啦

今場好似真係難d

第二節倒水倒到咁既

巾與粉

q2正選仲柒過後備

會輸播

基係咪傷鳩左

要不是毛巾堆foul，輸緊10分了

毒瘤基打返應有水準姐

屌佢老母意粉

百屌全隊

遲到好過唔到

暫時戰犯 gay 意粉

真係倒撚夠未

今場畀Murray起到Q .

白腸終於入罰球

murray呀屌

有冇快啲既link

白good pass

forbes 白腸

進攻流暢返少少

試下加密

塊射撚起曬

DDR真係唔好做波

屌連肥仔都有

隻肥雞好L勁

jokic 都入3分
投降了

頂撚住呀dllm

用咩link

一買完嘢食番黎就見到jokic for three

jokic 又就快3雙

件nigga對住lma好似已經flop過幾次
冇一次有雞

見到Murray個樣就憎！你班仆街醒未！！

有射開3分

球證

白帝冇力

白仔今日

白呢球FT短到

白仔啲手感上場用曬

同意 一定要教訓條柒頭

做乜撚野呀d罰

小白D罰波

有無咁準

對面3分。。。

完封murray 但入3

對面起q

塊起q

今日金塊啲手感好到

凍過水

刺gg

感動既係 禾老死濟公唔使找數了😂

起Q了

屌咁都入

craig harris勁撚到...

Molamola

刺無射3分

塊真係射到CLS
廁醒下好冇

仆街塊d 3分返黎了
我廁仲9下9下咁

唉

你們用咩link

statefram個廣告on9到

熄機瞌多陣算

見到nba ig係度吹奏白仔燈到呢

屌5秒

熄機

咁都turnover再中foul

都叫大家上場唔好丁得咁犀利

白腸唔係縮開咗咩

完

一心散就gg

向前跳都吹
開始補雞了

恭喜金塊終於破魔咒係刺主場贏波

白腸四犯

點解4場都係輸後備

白仔good pass!

準備瞓

完
冇哂牌打之下
刺班後備又廢

jokic第一步就踩夠前 白腸縮都無用

白仔

屌好彩肥唔入

白帝假希望

終於起身

一個二個早兩日係咁燈

對面好似開始無體力

白帝：你班仆街俾我抖下好無

比d用啦唔該

有冇帶護心丸上黎

對面唔驚，好快又出後備拉開

白帝又要carry了

jokic 正常draw foul
白腸跳得早 jokic睇住佢落點起手
以前TD成日用呢招

平安鐘都準備就緒

謝謝

廁得返3個暫停

對面準到

Murray手感好到

屌 murray痴撚咗線

個cam可唔可以唔好再影住murray

gg

屌murray起q

準撚到

每次都係毛巾意粉陣出事

屌

打撚咩

小白無火

對面又入3分

Murray 個樣好嬲打

基咪夾硬上啦 哂曬啲機會

我寧願forbes鳩射都唔想個波去gay度呀屌

屌佢老母

本場gghupu個分已經去到 83 74

瞓得

呢揚要輸了

有無咁撚準。。

典劣黎架

睇隻得班主力打
班後備廢撚到

落後緊出意粉毛巾

對面真係射到順晒

追左1分

我係未來人
依場賽果係 塊120:88刺

gay真係好遊魂

on9.. 突然出晒毛巾意粉毒瘤基

係咪放棄咗

射極都唔入 真係寧願你射3分

第一節都好地地 點解收一收啲手感差咁多

攻唔入變陣

冇3分直係致命傷

基佬今日唔得

今早不設防之3分大賽

屌你，出後備倒水，基打緊咩生球未入過波

ref係咪賭波

55雞比曬廁

基係咪太少打po 一到po現曬形

Go Spurs Go

半場和
全場客

今場雞真係幫到盡

雞已經黑啦今場刺都唔珍惜

Molamola
4:2刺出局

快咁多？

3大戰犯毛巾 gay 意粉

Gay真係唔撚得

落好重注落刺度囉

唔生醒今日成班友仔

毛巾都戰犯

毛巾上半7分鐘7分

開始9打

你班仆街入波啦

無入到

只計生波，唔計黑波呢

jokic勁到

人哋係咁入tough shot

頂 塊second half手感真係好掂

jokic好勁

黑哨都輸

今場啲雞真係幫到盡

對面變左陣
出craig令守好左令white作用下降
出harris變外線更大威脅
俾人田忌賽馬因爲後備啲防 barton再廢都射得入

咁都吹又真係

屌 意粉

意粉做乜撚

屌你老母意粉

意粉

意粉真係好廢

屌你老母無眼睇

班後備比一場好波得唔撚得

每場劇本都係正選領先 之後毛巾意粉倒水陣放題 再睇下正選追唔追到

朝早睇西波，屌

成個po 班3分射手失曬蹤

毛巾good pass

Pop都冇眼睇
放埋Dmo

第二場已經倒咗次水輸到仆街

之後每場都繼續咁出

Pop真係好嘢

係咪因為塊個cocah send video比聯盟
所以銀仔諗住比個下馬威塊

Mills 意粉屌你老母

捱夜睇西波 心情差撚到

瞓教……

投降了

訓

依家連一陣都打唔入

Pop仲攬住條撚屌up乜9呀

準備瞓覺

屌你老母 2 3節倒左幾多水

出咗個二陣，但冇人起過手射3分

屌Mills班人做乜9
主力都攻唔入呀

又炒ft

出意粉 毒瘤 唔射3分出黎做咩
無防守

毛巾炒咗幾多球罰球？

唉屌 毛巾 你入唔到罰球博犯規黎做咩

黑撚到

其實除左white同ddr出夠48分鐘之外可以點避免出呢d陣呢
尤其今日毛巾表現幾好嘅情況下

屌，又炒罰

聖城影帝力挽狂瀾

毛巾又甩手差啲出事

呀gay真係要受靶

Gay真係食屎啦
成場都隱形
一場比一場差

老人家固執真係

Jams Murray仆街死

我諗緊係manu式傳波定甩手

真係比塊贏好過
起碼有機會贏勇

Q2 Q3各倒12分

個Motinshdhah幾勁

d-mo 其實仲好，除左防守差

出manu帶班2陣容啦

刺啲3分真係失曬蹤 連起手都冇埋

34-22
20-32
25-37
一換就輸到

唔射

真係幫唔落 2,3節俾咁多機會佢iso
都炒撚曬

主要係冇人用
雖然出芹菜我都會冇咁嬲

塊對魚腩刺都打成咁
過唔過倒2輪都未知啦

好掛住manu

成班射手冇個企出黎

瞓

毛巾都唔識Run play

Rudy真係好撚廢
屌那星 成日牛油手
季後賽啊你估樓下街場咩

人地係勁d嘅就係佢贏架啦
你又會覺得要人地比佢贏先得嘅隊有可能偷到湧雞嘅

第一場搶到分，但防守遊魂
第二場乜撚都冇
第三場搶到下板，之後就冇
今場又係乜撚都冇，成個人隱形

持球唔好反而剷籃
今場睇到塊啲防守都縮哂底

塊打到西2唔係冇理由嘅
頭幾場人地真係冇手感 今場著返

白帝救世唔該

射咗成季3分 一到po現曬形

gay啲黑氣勁過ddr好多
今日7中0 on9

d shot selection正正常常
手緊到離撚哂罩

，就係睇死哂班bench 垃圾
意粉屌你呀
冇3分鳩射

我想知毒瘤呢2場射左幾多球3分

Pop: we played soft and pathetic

希望第四節識入啦

其實對面有意識閘左
對班射手放切唔放射
鬼叫全部都平野 功能性單一咩

連出都少

依個陣3分又冇 板又冇

pop "im gonna bring out the different language"

Bertans 連and 1都冇

Bertans 今場還可以

毒瘤爭氣啦

毒瘤懶型

例如dllm 定 dlkh

啲罰球

收意粉算把啦

你認真？

又炒罰

究竟今場炒左幾多球罰球啊屌你

毛巾仆街死啦

Mills仆街死

真心班 3分射手出曬咩事

熄得機
主場比人炒

Mills我屌你老母

屌你毛巾jm9

廢囉

屌打咁快做咩

無底真係好難打

旨意佢and1到係咪搞錯左d咩
佢係連罰球都入唔哂呀

不過佢今日都算係咁 做到幾球好波

毛巾hold波

準撚到on9對面

898

射到咁真係守唔到

準到咁 收得工

人地啲3分 :
馬刺3分射手 :

對面3分好L準

但點解我哋一次出手都唔試。。。

訓教好過。

洗唔洗咁準

睇黎要被破home court record了

真係又死後備

人地變陣 令white ddr威脅下降
後備廢到barton都刷到手感
咁抵輸啦

出垃圾陣

唔睇了，一節好波之後就廢到
Gay 意粉 Bertans 一到playoff 0貢獻

點解試都唔肯試射

Catch and shoot 3分
Playoff 一定比人守死

我刺必勝！

射都射唔出

3分 27%
罰球 76%

屌 今日5點半睇廁
一日心情

CLS 塊下下都有

啲球迷仲係到玩玩玩，屌佢老母

人地51.9% 3分

塊班射手一正常發揮即刻無限中出成晚

預計今日全日都心情麻麻 :(

有咩問題

大家都係補補眠啦

三分全隊11中3

計漏左毛巾
成班都負貢獻

金塊應該可以 4:2 刺咁既表現唔抵贏

意粉9起手，炒左就比人打個快攻
毒瘤連起都唔撚敢
毛巾sell 到2次已經幫盡
Gay，冇撚用

今場表現算above expectation啦

鬼叫gay咁撚重 white又比人針對到
塊又on fire咩

G2被翻盤真係好傷

之後去返塊主場應該gg

人地射足27球三分，有五成命中
我地得11球，命中率得27%

唔輸都難
真係輸三分

輸緊波仲係度fing fing fing，開p定季後賽呀

仲要捱眼瞓睇 屌睇到躁

好彩冇咁早起身 咁既表現同人講係po

觀眾俾錢睇波唔通唔玩咩
好貴架啲飛

仲唔換番正選出黎？

仲係倒水陣

放棄今場

輸波就要班人死老母咁咩
打緊嗰陣大聲加油就得架啦

場場lead緊出倒水放題陣幫人刷手感
再搏自己正選追得番

毛巾有火

今場已放棄

意粉似係未著到機 睇運算
毒瘤係俾人lock死c&s就收皮
毛巾 收貨了
基唔想講

毛巾

Mills

上場就話追到
但你估場場都得咩

毛巾呢節刷數據

毛巾救世

明明今場mills打得咁好都要比人屌哂老母咁真係好慘

Mills 着機
毒瘤同上年Forbes 一撚用
冇左3分就負作用

Ddr

ddr

基要發泄了

以為3+1。。。屌

毒瘤咁都唔入真係要屌！！

DDR士氣波

屌睇錯ddr做基

士氣dunk

士氣dunk
pop啲粗口有用

希望DDR呢下可以嗌醒隊波

毛巾唔計

DDR士氣dunk
今日唔屌佢一次啦

Pop想用一場打番起啲後備？

大家繼續百屌毛巾

收番。唔好熄機住

bertans空曬都唔入

今場無得屌mills啦 盡哂力

射得一球

暗黑戰法

呢個就預咗

今日重屌佢你都幾高要求

其實上場最尾個到塊都係咁入3分
根本成隊3分都好勁

毒撚入咗仲好士氣啦屌

2-2 訓先

麻煩放一放白帝落黎 防守

認真不如出lonnie walker 好過
練吓隻潛力股啦

下場再沉番

好掛住明星賽前嘅三分毒瘤

其實毛巾算係咁啦。
都叫咬住一段時間。

係基同意粉甩手甩腳

防守依然係災難級

就係唔撚入

再打唔起可以準備暑期
Gay playoff 打到隱形，真係續唔續好

馬刺常規 3分命中率最高

講得啱

我刺領先成11分
穩了

啱啱醒睇一睇數據
white係咪已經比連登仔係神枱一腳踢返落街

咁睇真係唔續好過 係馬刺打左2季啲防守都冇好過

啦啦啦 冇買 唔好怪我啊~~~

人地見刺用啲g league仔射3分唔mark咋

？？？

去簽啲剩係識防守既人好過

賣晒基意粉毒瘤毛巾唔該

可能壓到價呢

season 沒gay 唔得

其實都預左
對面轉左陣 放射不放切
同馬刺傳統 型完必7

冇防係一回事
連攻都冇
4場都出事，愈打愈沉

啱啱拎最佳隊友提名 轉頭就唔要佢

覺得會反CUP

痴撚線 準撚到啲3分

喂 會唔會咁都入呀。。。

Nuggets咁撚好手感

屌畀人打起咗

放題唔係唔食掛

已完

今場唔得閒睇 要出去
頭先場籃網激撚到嘔血

毛巾又係空哂炒

毛巾睇定晒反而唔入

毛巾有啲火好事黎

La係咪唔出了

Jamal Murray仆街死

都係個句 毛巾打得好 代表馬刺依場差同一定輸

毒瘤真係負作用

可能俾佢抖多陣 一出就出到尾

本身要個二年級29pick救世界都反常
同冇佢今季連po都唔使打 都要交下學費嘅

毛巾春藥藥效已過

同你講個笑話
我地3分手空晒唔識入
所以人地放射唔放剷

屌換走最有火又打得最好嗰個

科又比人blk

點解死唔射3

4位射手加埋2700萬。。換撚走晒搵隻3D返黎打7人輪換算啦

熄得機

仆街啦毒瘤

係唔係pop嘅固執

刺已經射唔到了，已輸

真失望，凍過水

佢哋射罰球都炒
學咩人射三分

今日白帝打唔起 成隊波都係垃圾中ge垃圾

毛巾真係要賣，好似一年10幾m頂住晒

幾隻射手都做唔到野 真係馬刺先會咁

有咩隊要呢班人

唔係 係人地邊陣
我地無人用

白仔上咗一場神壇 再落番黎

今場打到咁要賣？
咁gay Bertans 要點

分差多唔係好多 但攻唔入 唉

功能太單一都冇計

ddr 逆境波

DDR fouled out

Ejection

DDR係咁要波又做唔到野 EQ又差

熄得

Ddr食t數領先全隊

毛巾一年12.5m喎

其他都賣！

佢今場算係咁

芹菜已上 已放棄

賣毛巾反刺呀

跟本刺全隊都係輸自亂陣腳

芹菜終於入波

Walker first playoff point

翻唔到盤，DDR決定自行休息，行路草上場

芹菜終於有多啲時間

ddr其實哩幾場算係咁啦

好彩星期三睇早場復仇者 唔係又爆血管

係時候等芹菜救世

你老母

爭氣啦毒瘤

毒瘤你自己走啦
屌你

屌冰科毒瘤咪戇鳩啦

唉屌 bertans 到底有咩用 連dunk都fail

Bertans

咁都做唔到野
咁呢場除左lma同mills全部都去哂堆填區啦

咁都炒

呢球bertans

下下佢玩到領先
然後後備一野倒哂佢

毒瘤炒樽。 。

冰科你唔好玩9佢，整啲咁高難度嘅嘢啦

唉 做緊咩

Ddr4場5個t 好熱血

毒瘤真係毒瘤

多謝bertans為刺撚帶來歡樂

試下唔好on9

馬刺成場波最佳代表就係 bertans依一球

入左都好

有d掛住個二五仔

忍唔住屌左出聲

今日成對廁都係笑話

估唔到佢係最接近7個t個個

睇芹菜好過啦

呢球就係成場縮影

可能到最後真係行路救世

柒到冇眼睇
其實係冰科拋得太高

Who

馬刺再係冇3分, 今個series係咁先........ 人地入兩個三分, 你要入三個兩分追.......

得分排第二 助攻排第一 命中過5成都叫做唔倒野

walker

如果25係到 金塊收左皮啦

有個髮型同行路草一樣嘅人

三陣了

Walker仲撚勁

j下walker

仆街 三陣仲好睇過一陣

行路草=Lonnie Walker

呢球芹菜唔錯

諗多咗

唉 心淡

你個名幾夾佢

成場得DDR LMA Mills Forbes想贏
White 預左比人鎖

Gay 意粉 毒瘤 去堆田啦
尤其Gay
Playoff 打到咁點續你

2分都入唔到啦

三陣勁撚到

魚腩刺ff 自己黑7

係咪下半場第一個3分

仲諗住又機入二輪後備真係太差

白仔呢兩日又要睇一堆片諗點破

3rd unit

dllm pop!!! 工兵都入三分呀

不如你用下佢唔好用意粉毒瘤丫
最少有啲防

下場直接將3陣放上2陣

其實傳得啱啱好
成個lob除左鋤嗰下都好完美

咪撚on9啦
比Kawhi個作用咪同DDr差唔多
bench 打到pat 屎，領先幾多都倒哂

Cunningham pod唔知咩>>>>>意粉 Rudy Gay

第二場咁撚樣輸都唔使諗2輪

我估連Pop都估到班後備可以差到咁

有Kawhi = 有我綠哥

啲防守會咁柒咩？

留意到科完成日任 好悠閒

pondexter

podxxxxx啲防守睇落幾好

三陣有火好多

比芹菜上啦下場反正啲3分射手冇個做到野

個pondexter好正

守一定唔係咁
同埋邊會好似今場咁正選都死火

不過都係咪撚講條打靶仔

不如整傷埋Murray先

都未計上場唔係有siakam執屎死撚左
馬刺係除左ddr lma white冇人執到屎

一陣>三陣>0>二陣

咁你依家放Green落去都一樣升級架？

唔好成日為屌DDR而屌
佢對得住佢份人工

意粉我屌你老母

屌你意粉 依加先黎入有咩用

意粉而家先入都好過唔入

上場先死完冇siakam會點

pop 試下落多d Cunningham

以前喺熊做3D，唔明點解pop唔用

Tmac上身ok?

守murrray 幾好

打落去有架

Pondexter 起碼肯守下，好過意粉

佢好似因爲傷左令移動力下降

求行路草35秒13分

咁兩個都唔係同level無咩好拗

季初ok 之後就冇正選

2陣唔識傳呢d波比3分射手

簡單黎講係得三個得分點

所以其他時間不如用班有防守嘅球員，好過出放題陣

基本上第一節都可以試晒班二陣有冇手感，冇手感直接用三陣

真係打7場
spurs 3

呢個series 其實應該落多啲佢同D Mo

白仔上個po都有講
今場點都係放佢射唔俾佢剷
佢嘅射波未tune好下唔會場場都救世界
係後備班撚屌 分都攞唔到

神跡從來唔會降臨到馬刺身上

無睇
有死到好似呢場咁正選3分鐘0fg

邊有人會放0攻陣
籃球唔係足球
再好嘅防守都唔會0封人

俾人poster絕殺反cup就有

希望下場打好d啦

ddr我已經當同Kawhi打和

我提綠係最少唔洗見咁多咖喱毛巾意粉啲防守

金塊IN6

下場直接用Cunningham Dmo walker啦屌
睇gay同意粉睇到眼火爆

Cunningham 3分>>>Bertans

3陣仲定過2陣

一到季後賽就見真章，無防既3分射手係無用嫁

降臨咗 不過係做victim

Gay真係成個系列賽罪人
打到咁，唔續好過

Cunningham 開季個陣守Lebron James

Walker係可以試下
2-2再輸都重有場拗
佢運動性好有用

walker 突破力同果斷強過二陣

老老實實 睇足48分鐘
垃圾刺又係輸自己唔爭氣
除左LMA DDR white Forbes Mills想贏波
其他人打到冇哂鬥心
三分、罰球都炒鳩哂
唔講我以為馬刺作客

由其係今場DDR Mills算係打得比較好
球證啲雞又幫到盡（唔計DDR發脾氣嗰球）
咁都唔把握機會贏咗佢
真係自己攞嚟賤

你哋班仆街對唔對得住觀眾席上的Manu啊

如果出防守放題陣做唔倒play比佢地射3分，仲出佢地做咩

屌你老母垃圾刺

gay呢個series搞咩

今日班友連射都唔敢

毛巾 - 控球後衛

但佢季中開始冇左碌炮 white爆起左先唔用佢

二陣放walker 傳導la diu

依家嘅吾皇ddr都mark到啦
跌曬watt

同睇walker會開心啲
標準冇咁高

Cunningham 有3分

開季未傷

又未至於

爵士

好想睇下邊個陣會倒水啲

真

雀呢兩場俾人中出300發

咁搞法應該真係一輪都過唔到
分分鐘得返最後兩場
有得睇就好睇啦大家

今場毛巾打pick &roll 上籃真係痴痴地

爵士有板你睇
得米嘈一個持球點
咪比火箭打柒

下次開裸照盤先
睇死垃圾刺都贏唔到

我地對火箭應該打完半場就出3陣

真係無期望無失望

火箭各位置屌打都冇計

其實不如雪下gay意粉bertans變下奇招啦 出下dmo光頭孖寶walker搭mills試下

其實我地太高期望，入到playoff 其實收課

本身都係預4-1

而家多咗場啦

hayward如果留隊又無傷，差好遠

醒未呀垃圾刺
睇嚟要搶七了

重有兩場玩都真係可以咁出
反正第2場咁輸預炒1-4
而家有6場玩 當練下呀芹都好

冇3分雞塊塞晒係籃底 下場再冇射手企出黎係咁先

雀防守策略明顯有問題
痴住登左邊有撚用咩 佢一下爆得開
gobert又走出黎補 空capela
來回幾次已經冇20分

瞓覺啦屌。。。諗起又躁過

唔會差太多
Cp3 capella打pick and roll都撚死
加個撒亞登

25如果留隊又無傷，差好遠

爵士真係要trade rubio，不過沒人要

唔in six都好

仲搭mills咁係自殺唔係奇招啦

搵pondexter煩下murray都好啦
進攻搵芹菜9剷入去買下犯

mills畀佢做返SG 唔好做PG la ..

腸

Mills今場可以啦 主要問題gay意粉

芹菜呢加野呢
睇下佢斷骨先定贏到波先

球證：棵菜邊個黎架？無人識

今日係咁上籃真係痴線，唔射3分

對唔住大家 唔敢再燈了

平時中距step back無晒

Pop太硬頸要死突
加班撚屌手感差左4場

今場Pop都好明顯要打起班Bench
第二節一倒5分，已經call TO屌人

毛巾今場醒左，進攻交足哂功課

Gay一場比一場差，明明後備佢就有開火權，iso有身材優勢，但成場係隱形

Bertans 機會比哂你，有球corner 3對肥仔都唔撚射，進攻比人睇死，連空、入樽、罰都炒防守比人一步過、比人pump開

意粉，屌你老母
冇3分，鳩射，season可以比你咁玩，但playoff唔撚得，仲衰撚過毛巾

呢4件bench 已經係刺唯可以用，但完全冇作為
DDR LMA White Forbes Jakob打得幾好都冇用
Bench 交到15分鐘功課都收得皮

打高佬有用
所以pop出多左佢

認真咩 flop兩下同4pt play運氣成分太大
下場仲要塊主場 唔好expect佢再有呢啲波
當然gay意粉問題係更大
冇手感佢兩件直頭唔出得

其實打到很返兩場，無乜奇招可以用架啦
po 除左打既係技術，體力同信心好緊要
Walker 個d 新仔明顯未得
反而dmo 可以出多少少，減輕下內線壓力

人地變嘅陣擺明針white射波麻麻嘅弱點玩
佢撞牆個幾場都係俾人閘左係外線 收縮內線咁防佢

人哋見到成條柴咁都唔好意思守佢咁緊。。

呢兩年幾鍾意Gay但條蛋散真係零鬥心咁

睇完你個summary
就明點解Manu係Hall of Famer
一個人帶bench大殺四方

Ddr鬥心明顯好左

不嬲都用開毛巾
係前三場太9
唔用佢用邊個
我夠想有curry klay用下

奇招就一定係bench
但4條友死左3.5條
點玩

4場5T好熱血

gay都唔係隱形。但出手全部唔入，有時持球或拎板又牛油手

季後賽經驗太少

鬥心呢樣嘢真係天生 無得教

佢交足哂啦
進攻比到貨，又組織埋
好過上年佢打西波龍

但心態唔穩定啊 你睇下今場被eject就知

防守佢都叫盡晒力

佢t都還好 當幫pop發下脾氣
Pop呢排收斂左

可惜PO冇湖人 証明唔到佢過到吾皇呢個心魔

9成機會 4:2

呢啲叫有火 Kd

雞塊in 6

呢次講真無乜嘢 pop都放棄左

冇主場優勢皮已收

防守由紙製condom
變0.03到不進入性交已經好好
叫佢變kawhi green klay呢啲貞操鎖就冇可能

認同
就算成日屌佢控場差 但非戰之罪 佢今季先要改打法
而佢嘅防守真係交到功課

題外話，BG復出搏一搏打鹿

今場262，7中0
上場都叫有double double
4場入面，每場防守遊魂，牛油手，甩波失板，0進攻意慾咁濟
今場set. Play 比佢炒
又唔call波打
佢落bench 就係想佢iso 屈對面Barton
但去左邊

何必呢

佢會收皮個播（物理上）

叫返Rudy Gay 上嚟正選SF
DDR SG
推forbes落去控波
唔用意粉 bertans 用pondexter Cunningham dmo好似仲好

作為潮咁睇得起forbes我唔怪你
Forbes控係真心搞笑

開季已經講
今季係西波龍收成期
Bench 、新人都練好哂，戰術比上年更加好
你放DDR落去個作用唔會差過Kawhi
仲要送多個Green

自殺

出dmo代bertans
同毛巾玩2man game好似仲好

Even你扔番ddr落去
係佢心理唔爆下 可能會好過kawhi(整體上）
因為ddr上季做波技能都開花緊

默契實好過Kawhi
今季佢拎波都係iso多
成班西波龍睇住佢玩

真係得啖笑

星期三好彩睇復仇者早場
唔係又要爆血管

魚腩冇一次閪時間唔係閪波

反cup潮人個場囉

唉 4-2啦屌

//第一節4：55後的馬刺投籃出手分布圖
禁區外出手 0-21，三分出手 0-10。
一顆中距離或外線都沒有....
只要禁區外出手命中率達29%且三分命中率達20%，比分就可以戰成平手了...//

所以今日魚腩抵撚死

第一日睇波？
格食格未聽過？

屌6T係咪停賽？

7t下一場停
不過算啦 都唔會打到7場

7個T先停下場 但冇關係啦魚腩都係一輪遊

有無ddr都係魚刺

睇黎真係買得4-2

又要作客了睇黎呢個series先搶七

有無人計過倒水總分係咪馬刺獨領風騷

下~乜要計嘅咩?

真係兩場守得一場…

最後個series 會唔會好似呢場咁

完約。

真係要放下呀芹玩下

魚腩G位多人到 唔關我事喎

下場都豬 咪會放佢出黎

魚腩white搭揸ass都夠用

要放早啲放

Pop咁硬頸點會咁做

波波好撚固執 唔過到最後唔會搏

刺有GDP咩而家

真係要靠運動性搏一搏

小白+芹菜+DDR

係冇辦法嘅辦法

今日最大問題係3分射唔入 越唔入越唔敢射去返舊年咁

你過forbes淆都正常
意粉 gay都淆

終於上到水
有無人簡單講下輸乜
我見白帝無咩表現

嘩gay一場衰過一場，0/7 2分
死撚左佢啦

白仔變廢情理之中
預左放射唔放切
佢射波麻麻一定俾人針

我應為芹菜可以入落輪換陣容度 當小白落去抖時用佢+ddr
盡可能保証場上小白同ddr是旦有一個在場
減少毛巾意粉毒瘤同時用怕撚左佢地唔敢射又冇守波

芹菜頂到心理壓力嘅 可能係絕境中唯一一點光

冇射波雞塊塞晒入籃底
對面射到起晒Q
如果唔係有雞 今日炒30 40度都有

咩料
bertans上場廿分鐘隊得兩球three
想點
mills又係兩球中零

原來仲要有雞

主場都無得出，客場更加唔會出啦

就算出局都要俾芹菜感受PO壓力似第一季屎忽仔
下季佢要開始交貨啦

所以我話下場再豬 波波先會搏用佢

White暑假要再搞搞啲射波
一季要佢交貨都真心難為佢

今日真係抵撚死

出harris保外線輸出
出craig等唔使double team ddr
可以壓死white
輸後備

要求仲高過當年啞仔

證明唔起身睇係正確選擇

係 唔係又要嬲足一日

抵啦屌
下場d所謂射手再唔努力d，我地就可以3-2之後熱血出局
過往係GM5天王山之戰贏出既球隊好似有七成幾會贏埋個series
當然2013刺柒過，但係輸埋gm5就可以搵定暑假訓練餐單

Plan定都得
White Murray ddr去練下遠距
Forbes練下剷籃

呀芹就每日叫佢去主場自己重係到睇完一套鬼片

基佬打到咁點俾大約你 仲打算你幫ddr汁屎

Ddr呢4場執得多過佢

DDR playoff打得好過regular好多
要佢做野嗰陣真係會出黎，起碼aggressive
基仔一入playoff就派到

痴撚線dllm

基佬上季打湧士仲好表現過今年

唔止派膠
成個人都冇心係場上打

科叫佢返d leauge啦

科頭三場算做到野
要反等完季先，而家唔係時候
論表現排次序，真正要開刀既第一個唔係佢
我相信大家都知係邊個

今個series唔係mills 意粉就係gay

唔通8隊高seed都出線

聽日一條心撐牙龜

正常個播
咁多年有幾多黑7黑8

5 6多d

我排就 毛巾>意粉>基
就算係意粉highlight producer都要咁講，佢真係防守黑洞黎，只係無毛巾咁明顯
毛巾咁明顯除左係橫移腳步慢，下下撞落個pick度之外，最大原因係好多時都係守緊持球者，好難睇佢唔到
意粉其實都唔係講笑，唔單止守唔住人地扭波，連 off ball cut入底都唔會頂住，成日比人偷雞
基就算係咁，有板
但係三個都衰同一樣野，入到playoff熄火

上季都係得拓鵝呢個有下克上

因為4-5實力會近好多
今年例外啦

唔係 雀打okc都下克上
5》4

毛巾除左應肚即飛仲有其他守波咩

佢天生體型缺陷太大

今個系列要排一定係
Gay->意粉->Bertans ->毛巾
4個都冇防守，4個都比人一個步過
Gay連心態都冇
意粉鳩射倒水
毒瘤負作用

其實從來都冇期望Mills有防守
主要要佢打亂戰帶bench
今場比突啦

爵如果打塊拓都有機

前年雀5剋4艇
波叔芬妹傷哂

其實有個癲嘅諗法
拉gay上黎打sf walker打Sg ddr打2nd team

無睇場波
想問吓DDR ejected個球條友係咪插水

兩場波都係咁一嬴波大家就唔記得我地係魚腩

整體來說，我們沒有拿出像金塊那樣的鬥志，他們很明顯從開賽就持續保持身體對抗，我們明明就知道會遇到這種狀況卻沒有做出回應。

所以這是一場令人失望的失利，對手打得比我們努力、比我們聰明，這是季後賽，這種表現真的非常、非常令人失望。

對手比我們更想贏得這場比賽，從對抗強度、跑動、溝通到諸如此類的細節就能看出來，我們完全被牽著鼻子走。

最近兩場比賽對Derrick來說是很好的學習機會，不論攻守兩端他都是截然不同的球員，他是一位年輕好學的人，還在學習階段，這對他來說是很好的經驗，每位年輕球員都會經歷類似的過程。

(Gregg Popovich)

Source：

唔好諗Walker 啦
未係時候

純粹睇得開心啲
不過認真我覺得出呀芹9衝下都可能好過gay

之前有人寫過Walker G league playoff表現
運動能力佢係有
個進攻skill set 好raw，身形單薄
可以3節垃圾，但突然第4節carry 全隊
Pick 佢係預左2年黎練

證明而家打nba黑又硬已經贏一半，射波果啲可以練

下場變陣，正選出毛巾，冰科，意粉，DDR，中鋒毒瘤
當 DDR 吾皇咁用，反正輸1分同輸40分無分別，一於不成功便成仁

俄羅斯練膽大法

搏盡無悔，今場三分射到同雞塊一樣咁勁其實有得打

但cold左3場呢

cold 咗幾多場都要搏啦，贏就威輸都唔會柒，反正第7種子首圈出局好正常

因為你燈會贏囉

科打得算唔錯 對得住身價有凸(對比大師兄)
3分穩定 有小小剷籃
暑假練下防守 控球 剷籃就得

防守佢同mills一樣就到左極限架啦
但剷籃可以學下

Popovich

仲有馬海倫巴打

無睇Live但留意到波波第4節好似成節雪撚左Lma?
點解用人會用到咁...

棄一場俾後備搵態掛

第四節頭段已經拉開左冇機會追所以冇放lma出去

今日晨咁早起身睇馬刺輸 令我諗起2017

本身開始前都係預2-2架啦 係而家過程中爭d可以3-1先會覺得唔抵姐 亦顯得刺係有得打 所以其實同賽前預計唔差得遠 g5全力支持刺啦

其實開始冇得打 班後備太傷
人地變陣 將Craig harris拉上黎
但我地啲後備barton都打唔掂

本身有機3-0

頭3場就係屈經驗姐
俾塊知道刺嘅bench防守放題
就更加中出100連發啦
對塊而言 夾lma ddr 放白帝3分
再起bench拉開分差 根本就贏咗八成

而家起碼有6場po睇我已經收貨，當然梗係恨鐵不成鋼，但係講緊11月嘅時候係衰到直奔zion rj 我覺得呢刻有po打，打起咗白帝我已經收貨

Pop想打起班bench
但恨鐵不成鋼

個場我有睇 25正氣時代既最後一場

搏一搏出pondexter啦 起碼比意粉gay守得仲好

好記得係4點起身睇 好似半場定三節lead廿分倒輸 最尾成肚火咁返學

渣渣攝腳個場

錯po

對手很重視我、Patty和Belinelli的三分能力，也有針對性佈置，不管什麼時候我們透過戰術找到投籃機會或接到隊友的突破分球，總是會有防守者出現在我們面前…這無助於幫助我們脫離困境。

-- Davis Bertans談系列賽低迷的手感🤦‍♂

Source：

被重視

你點都要射架啦 淆

今日你地三個空曬都炒

要原諒意粉空晒炒，係正常不過。

希望意粉可以跑多啲引人哋堆肉腸包夾然後出手

Bertans : 簡單黎，我廢。好撚廢。得一招比人睇穿就收左皮

求你買塊4-2

塊4－2信我

而家似
終於係大家既預想

啲shooter咁撚樣都唔知點贏

mills繼 控球後衛 後又一稱號
射手

今場仲unlock多咗個稱號 演員

雞塊啲外線防守太好太有活力 班shooters又老又廢run唔到play

你同我背一次垃圾廁戒律

你兩個燈神

應肚即飛係技能

精神d，臨時演員都係演員

點都好，維持原判！毛巾是要賣的！嘔返千二萬出黎

不如攞Gay去換Jared Dudley算啦
有防守，有三分
最緊要係有鬥心

其實俾我就要芹菜工兵做好防守
use them more

工兵唔肯定
芹菜個款一出黎實倒水，經驗太少

點都要俾佢食下

出Rudy Gay同打小個有咩分別？

出得Rudy gay打PF都真係多數打小球陣容

芹菜倒水，好過睇毛巾意粉倒水

Irving係Celtics人緣好差？傷咗踎係地冇人去理佢……

佢咁撚多口

成班小學雞爭做大佬
得罪講句it9還有可能鎮得住班細

說過笑話
雷霆很強

雷霆很強我都講過

原來又分咗手，佢又冇ass揸

咁咪乖仔囉

聽住先

又delete晒啲相

一陣又失戀搞到又冇心機打波

有冇人計過分咗幾次

問佢經理人都可能唔知

非正式統計，今次第三次?

今年第三次就差唔多

姐係燈死左啦

講個笑話 魚腩刺黑七金塊

三廢老

油雞Murray都很強

有請伯母

想個屎忽仔係咪今年續得？

魚腩刺下場一定俾雞塊強姦

再請馬海倫重注雞塊

練入樽有鬼用咩，練外投啦

中鋒嘅靈魂

murray打起左，馬刺無射手打起
塊4-2出線

畀多個機會你！下場刺會贏幾多分？

我覺得下場係輸，十分左右

我去睇復仇者啦

垃圾刺同時被人end game

慘

痴撚知

而家唯有希望LMA下場打番爭氣波， post up多d好嗎？

佢點爆Q得郁對面隻肥仔丫。。仲要雞塊主場，畀人吹少兩次進攻犯規都賺咗啦

唔好劇透
馬刺呢面

Pop: 呢啲甜頭黎啫

伙食費開工數是常識吧

食800蚊嘢俾5000蚊tips

佢一年糧搵得多過我地一世
濕濕碎啦

Pop重要係聖城鉅子有炒開股

唔怪得唔會借錢俾人 要用黎俾tips

徒弟就玩車

其實我就係鐘意刺用自己人慢慢升，白帝冰科毒瘤Murray,雖然未到一線但好有親切感
就算出走左既Neal,KA,green,巨神，simmons,見返個感覺都好親切

反而LA, ddr,感覺始終麻麻

全篇(真係好長下)
講到我都唔知pop正職到底係食家定品酒師了

總之兼職先係教波

Pop: 我唔返工，邊有錢飲酒呀！

當晚餐結束，Popovich就會拿起帳單，毫無例外，即便是忽然現身在同家餐廳的前馬刺人，即便他們都在其他地方或球隊工作了。這是個慷慨的規矩，甚至都成了前馬刺人最愛玩的貓捉老鼠遊戲，從飯店櫃檯那裡或是Pop周遭的朋友探聽得知，Popovich今晚要去哪裡用餐？然後，就像時鐘一樣準時，在同家餐廳出現，即能獲得一頓免費大餐。（消息人士指出，最愛這樣子玩的兩名罪魁禍首，就是Kerr與Danny Ferry。Popovich有時候還會故意放出假消息假地點，但這兩人總是有辦法找到Popovich所在的餐廳，這其實也讓Popovich感到很開心。）

Kerr條撚屌

有靚pick緊係唔怕咁玩啦，成堆淘寶貨，養得到幾多都唔知，毛巾有版你睇
仲要刺本身冇錢，養得起又怕走，之前都走咗幾個啦。唔係個個都係GDP肯咁抵諗

好多時都係milsap guard LMA，如果連milsap都唔入low. post，咁放暑假算

基本上lma一post up就會俾人夾 所以唔多關係

LMA打到咁都唔爭氣
大佬，講緊佢成日要係內線肉搏，有時候Jakob foul trouble 就得佢頂
體力消耗有幾勁

唔爭氣嘅係果班bench，尤其係Gay

4場入面，除左第一場比人夾傻失靈外
Starter 都係打得非常好
LMA DDr都做到佢地要做嘅野
White Forbes Jakob 都打出驚喜

但班bench 可以倒哂所以努力

根本班射手準少少 lma同ddr就冇咁惡打

上場Q1之後班正選都鳩鳩地
不過lma係打得唔差嘅
我最多係嫌佢會比班bench感染一齊死火

所以聽朝刺都係同Marvel一樣end game

又劇透馬刺

第三打左6分鐘都係咬住咬住
之後塊3分起Q，換bench 頂一陣
點知班bench 廢到比人炒多10分
第四節已經冇再出LMA DDr又ejected
但佢2個已經拎左19/24分
Bench 鳩成咁，點玩

呢幾日我又係到諗
之前十幾年TD場場playoff都被雙人夾擊
但又好似無LMA打得咁辛苦
仲會適時分波出去俾隊友射三分
再唔係就面框擦板或者爆入籃底勾手/上籃
真係甚少失靈

你諗諗以前3分係唔係咁重要
同埋以前啲shooter起碼入先

lma一夾就淆好容易To
相反td就算俾人夾都可以穩定回返個出去差好遠
當然佢地身邊D隊友都有分別

已經比一開始好
經歷過呢2年比人喪夾

同埋，隊友係有影響

好多時見到人地個guard 守時，都會縮入少少，準備隨時隨地去包夾LMA
因為對位果個外線能力、運動能力都偏差

咁同Avengers一樣囉

因為以前有個光頭佬個頭閃令令咁，TD對眼求其掃下都見到啲反光位就知要傳去邊。

而家個個有頭髮好難認

Manu:我以前伊健黎架囉

唔好對號入座
講緊保雲

TD: 唔係我日L日都摸你個頭做咩呀！

開定新post?

到時就有人開架啦

你而家推爆佢咪得囉

又推？ 不了

聽朝要開會睇唔到波
而家百屌定隊魚腩先

而家多時間開新post等佢哋可以加足晒白帝精華

屌唔屌班垃圾都係咁架啦

屌兩句唔通毒瘤就變返明星賽前咁準咩

下半季咁既表現真係抵佢比人睇少

我去睇end game啦

same

$150睇三粒鐘好爽

雖然我聽朝都會睇End Game，不過係波波一分鐘被球證吹走。垃圾廁即時End

td可以開戰術
傳球意識好lma好多 防守高幾班
個時有法國單車同manu無球走位同2傳
仲未計td lowpost個種把握力
明顯地lma對肥仔搵唔到食
打Paul millsap都要射幾球先起Q
不過spurs最撚大問題係ddr攻唔入如同TO製造機
科已經開始比人無視顏射
正選最好波已經係雙白
仲未計班攻守都無嘅bench

ddr? 就黎儲夠7粒龍珠啦

今日活塞聽日刺

Feel 到要俾人大炒

屌個個都有得去睇end game

imax 3d

你都有得睇刺end game

休息咗兩日，Murray一定已經諗好點樣撚9冰科

咁早睇，隔離肯定唔會坐靚女

一定係啲矮肥臭毒撚

成班fd一齊睇

無睇開marvel既我係咪已經同社會脫節?

分析戰術同spacing既好片, 不過令我更留意既係, 就算持球者(ddr/white)同埋screen(肉腸/LMA)打得幾好, finishing嗰班射手真係好唔爭氣, 浪費哂D機會

脫節嘅唔止你一個

上次你無左影我都未影你相，你影我？

一陣睇魚腩刺end game咪一樣

出發睇end game

轉頭見

Let’s go end game

Defrozen爭取4:2放暑假

今個series輸都唔係輸佢啦認真

劇透:滅霸死左

燈下都唔比

要扮工睇唔到波

扮住工睇

話明扮工姐係睇到啦

就快開波喇

準備睇刺 end game

End game

準備迎接死亡

開波

今場佛系睇波 冇期望就冇失望

無人睇, 唯有爆閘

defrozan on99

等睇牙科又開場威完之後笠水三節

個個都去睇真endgame

下星期先算
咁早點排

都係個句 唔好有期望

好撚準

Go spurs go

Go Go Nuggets Go

陀螺轉身

白帝

白車

白帝瀟灑轉身

White

屌你white miss撚咗個open pass
點知個spin靚到

佢同龜龜一樣上腦起上嚟有冇得救

一開link畀人屌咗兩球三分

不過有白帝白帝轉身

唔係
我讚個種on99
我覺得佢算證明咗垃圾兄弟問題係lowry度

金塊真心準

開新post

冇啦，本身係咁多貨，宜家俾曬時間雞塊set play，除非擇6唔係唔使諗

Playoff 真係鬥球技之餘仲要鬥心態
睇完今朝西波龍25仔炒人30分
唉⋯⋯

我開
OK?

路遙知馬力

而垃圾刺哩匹馬。。。算啦

[NBA][playoff 一輪遊] [Defrozen 與油雞] 2018-2019 魚腩刺球迷專區 (45）

東岸本身都係得幾隊勁姐

5 second violation coming out of timeout

UNACCEPTABLE

嬲

收皮啦8婆

ONL79 DDR
禁區有6個人仲衝入去拓柒啊

Mola mola

harris好好J

屌班友連防守籃板都唔肯去搶

射到成面都係

冇籃板

你地班友真係can't stop harris
快少少都搞惦你地

咁早就倒水

上力呀

連續四次得分都係3pts..

ddr今日搞咩，點剷都唔入

完
Gay -25
所有playoff 隊中最差
進攻唔知打緊乜
對面準到

下場返主場打完放暑假啦

根本就係進攻打唔入 被人打快攻/mismatch
再唔準到射到起哂q
同一樣問題重重覆覆唔知幾多次

廁冇變陣 繼續上場食老本 gay又夢遊球場 ddr連iso都入唔到

一開就8-0 run

基佬生性啦

就黎禁止刺撚睇波

班友夢遊完未啊

打死LMA一個

唉harris同muuray同時打起真係無得打

睇埋下場就可以等下季

投奔初夏

運都輸埋

運都輸埋，點打